韓國潮流就叫韓風，日本潮流就叫東瀛風，咁中國既潮流叫咩？

係咪叫做中風

蝗支風

大媽風

第一個回覆既重要性

此post已完

點解quote 會變曬

屌 點解一quote 變撚哂做膠

屌